【倫敦打吡賀連勝】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCLXXXIX

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

All of us want to help Mesut feel like it is his home here with us, like a family and it is a family for every player.

LIHKG Ar Dog Fantasy League

Code to join this league: 2289605-524201

[/quote]

9連勝

愛蛇好波

永續daddy

事實證明肥賓不愧為前big 4 領隊，睇野長遠好多，點似得工程師殺雞取卵

捨身取義

雲加

咁樣搞一搞摩狗至少可以捱多三場

Ar po 24

早

山神

唔反山了

蝗馬輸波 拜狗主場比人大炒

7點開波

某地主以前淨係睇呢啲鐘數嘅波

靜到呢

摩佬永續

星期日返工唔撚易

肥賓好波

垃圾topic

多仔專將棄將變神鋒
牙衣, paco
如果果陣基佬肯去可能已經做左神射手

paco八十分鐘入六球

我基唔需要去德甲證明自己

連禾清都同羅寶一樣cap圖jer

2:0 mon 19000 po 稔住笑鳩 19000
點知見到 19000 隻 9

Kagawa 隻死獌犬成日入黎

第日到我地去猁po睇禾青

麥臣：雲格可以給曼聯新開始

曼聯領隊摩連奴被炒的說法愈來愈盛，前阿仙奴中場麥臣揚言如果摩佬真的離隊，雲格會是「紅魔鬼」主帥的好人選。

麥臣解釋：「說真的，這不是太壞的主意，你看看雲格做過的事。有他發掘過的潛力之星，你不需要花7、8千萬鎊去買球員。雲格當曼聯主帥不是壞主意，有時你就需要一個新鮮的開始。」()

On99

Arsenal eye Herrera as Ramsey replacement

Arsenal are eyeing Hector Herrera as a replacement for Aaron Ramsey, according to A Bola per Football London.

herrera實覺得阿仙奴垃圾而唔黎

根本係曲線送曼聯去死

駁唔到

G持雲加教獌

想睇獌狗鳩猜輸反擊

禾狗: 利狗 要WIN牙屌唔係我老婆大人又發脾氣

果時班獌係咁永續爺爺我仲以為係抽水

點知原來真心膠

用藍斯同佢換

有呢件唔洗xhaka

改圖狗可恥

今晚喜迎9連勝

你而家講就易,到時咪又要跪玻璃

又想燈

雲加去曼聯 我地迷雲之友要拉大隊轉場了

即刻躝！

隱性49000

放大睇 猁同id都有改

MK子

羅東狗黎
吾同佢一齊狙擊 MK 了

Ah po 24

個個去diu女

有冇人fifa用過啪啪啪牙，好唔好用

買左未得閒玩

Xhaka Ozil 就肯定唔好用

睇個市場價應該好用
不過我今年主力德甲
阿狗太垃圾

其實 ozil fifa ok
xhaka 就得啱啱嚟果陣可以屈 long shot

mochi

今年得四星半 EA逼害

差唔多啦六弟

無左爺爺跌半星算少

今年fifa啲後柱頂波，
接應成日跟甩人，
想問下係咪有咩方法守?

邊位手足帶埋細路入場睇港超

唔怕XXXX

呢個真
傳中就已經入左一半咁

今集整體其實好過之前，
壓迫真係成隊一齊壓，
屈速冇以前咁易，
傳波都冇以前咁有效率，
但啲失波極度弱智，
遠射近柱同斬波都好易入，
如果唔fix今集整體都算差

On9,我一場比精宮屈4個頭槌啊，好條撚

唔sick用就算啦

不嬲都話zaha勁

18玩親career 一定即刻賣xhaka 黑碧 跟住買啲幻幻

阿狗用得既
Auba 數值強but貴
Ramsey 攻守work rate高
Bellerin 快
Cech Still one of the top GK in EPL

其他就成堆辣殺

MK sin ging

今集ozil算好用左

新屎忽入黎
支持Leno上位

網上嘈贏又點？鏟蛇始終笑到最後

入定otw等升

拿卡幾好用喎

佢湊女邊得閒，連bin我都未得閒

上次到而家仲未湊完 做老豆真辛苦

一句講曬沙夏定沙卡值錢

前鋒實貴過中場架
而家水晶宮講緊冇 70M 都唔放
咁其實值錢過晒 ozil 果啲

我都仲係用緊跑狗 werner

9up姐
不過25碎ozil係依家個市應該都貴過沙夏
沙卡呢啲蝕本貨就冇得北

今集60pace中堅可以跑贏90pace前鋒

25碎燒係呢個市起碼70-80m

og又jer

集集頭鎚都屈啦

隨時過億，講緊係皇馬助攻王嗰時

皇馬果時一定過億啦

今集如果有mertesacker應該幾好用,路數好,係跑得慢

新串王

點解今晚咁早開波

正

#AFC keen on signing Banega according to @lt3am680 radio in Argentina.

食飯不了

飯都未食完就開緊波

Latest: Ruben Almiron [father] confirms on Radio that talks between #AFC and his son reps have taken place and the interest is genuine. More to follow.

Ruben: “The interest of Arsenal FC in my son is genuine. They got in touch with his agent Daniel Campos. There is a mutual agreement between my son and his current club [to leave when a good opportunity presents itself] but so far there is no formal approach.” [via @BrunoPont]

西班牙語系去南美揾平貨

睇到即刻食唔落飯

Daniel Campos [Almirón’s agent] is live on @AM_1080 as we speak. Saying he is in the US to hold talks with Atlanta over Miguel’s future. #AFC are not currently in negotiations with him but other PL clubs are. Player valued at +$20m.

me出去食飯睇唔到了

Fake Ar

真
用now player睇咪得

yoyo

Arsene Wenger to Manchester United?

With question marks over Jose Mourinho’s future, many have speculated over who will replace him and Sky Sports’ Soccer Saturday presenter Jeff Stelling believes there is only one man for the job - Arsene Wenger.

What do United supporters want? Champions League qualification year in year out, great attractive, attacking football, someone who can get the best out of Alexis Sanchez and who’s not in a job at the moment.

Arsene Wenger has got to be the next Manchester United manager.

Zaha 0g0a,我比高耶迪同賓周基屈

個人未升好,未知邊種最易入

都係高佬，上網睇到人用cheat,跑狗99都唔夠班中堅跑

Alexandre Lacazette since his injury:

Premier League: 756 minutes - 7 goals - 4 assists
Europa League: 340 minutes - 3 goals - 1 assist
League Cup: 26 minutes - 1 goal

In total, a goal/assist every 71 minutes in all competitions. A man in form.

快啦 不過都成廿九三十

暫時角球仲係屈到近柱

出年31啦

躝啦廢老

識守好難屈

唔識守遠柱 成日有人後上頂入

🎈 Happy birthday to you, @GilbertoSilva - let's celebrate with 3️⃣ points 🎉

後柱就出龍啦

又有cheat???
今集盤扭似返17

feel到我藍繼續正選

幼兒園變安老院

要條友高過我同大隻我過我加埋人手龍基本上先守到

買咗佢, 咁我地嘅中場球王Xhaka點算?

10 號嚟
係頂 ramsey / ozil 個位

Ozil out (back spasm), Aubameyang still recovering from illness

如果真係買 banega 證明愛 sir 始終唔想用 ozil 做 10 號

又射波

L9
W23 M7 I17
X34(C) T11
M18 H16 M20 B2
L19

咁早 咩事

睇嚟藍斯真係 898

碧哥打翼

疊埋心水打防反

唔續就躝啦

球王封面！

期待2和b

集氣9連勝

臭燒又射

Captain Xhaka

下一步買翼 再下一步換沙卡

2和b打中間

臭燒條仆街

Ozil呢

韋帝正選

.

夢遺真核

輸了

燒又射波

#FFC XI to face #AFC: Bettinelli, Christie, Odoi, Ream, Le Marchand, Seri, Anguissa, Vietto, Schurrle, Sessegnon, Mitrovic.

富咸有前冇後
佢對中堅

冇柏芝=win

禾b ，黑b， holding同場

前面睇牌面好撚勁

單計牌面55波

大米好撚勁

臭燒搭完飛機背脊又痛

吹大d

路程太遠

咁𨬬6阿4

計埋教練豬埋

其實點解唔用 rico 好似冇場正選

Mattias Karén@MattiasKaren

Ozil misses out with a back spasm, which perhaps raises questions about whether it was smart to play him in Baku. But good to see Iwobi and Mkhitaryan start.

Bettinelli好似都唔錯

係勁西維爾就唔會放啦

放足兩個星期假
打工仔天堂

未入英格蘭國家隊真係唔識佢
明明季初好似用緊fxxxxxxx

屌迷燒今晚又贏

我碧今場要入波

一張圖片收哂班反骨迷愛皮

8-2 6-0 6-3 10-2

沙卡又聽話又打得唔差，點會換

又死攬廢老

唔出藍斯

搵條撚樣守近柱就得了，上集試過打比賽一場比人守十幾次

雲加都飲珍珠奶茶

奧燒又射波

想踢死夢遺咩...

佢個體系work rate要求好高 沙卡天生防守癈已經判緩刑 一有多幾次眼神防守就

收嗲啦 場場正選做埋隊長呀 換你老母

守幾多次第一點？
佢守高波又睇唔到？

Mk擺中間

喂你唔好成日屌人老母啦，咁我好難做架
尋日又係你講山狗反杯

FEEL到今場XHAKA絕殺

奧斯爾又病撚咗？

洗不洗咁撚早踢 7點

illness帝又illness?

呢一兩場好啲 如果又有撩鼻屎防守冇人救到佢

對面有黑沙維

唔出藍斯 失硬分

原來你就係你個frd一定知你邊個，
點啊留基佬定買羊打plan A??

好似話係背傷

留基

442

9 連勝了

基佬入幾多球羊入幾多球？

藍斯終於死落後備

仆街原來舒爾尼去左富咸
做咩搞到要踢升班馬

loan 2years

買羊吖咁 滿意未?

中場前面果3個
傳波到位已經OK

bam

唔會

迷愛了
肯收起垃圾藍斯

睇唔慣正選冇藍斯

fifa 啪啪啪好唔好用

好用 性價比高

今場輸左佢啦 愈黎愈大壓力班波

442定mk攻中呢？

ching想睇輸波咁有趣

養和b攻中

踢埋下一場已經國際賽 邊捱到咁耐

愈遲輸 隊波沉得愈勁呀

Ozil又請病假？

愛美麗：阿仙奴需要盡快輸一場

打工仔 體諒下啦

射得仲密過呢度d 手足

應該唔會掛
上幾場好表現都係踢翼，愛狗應該無雲加咁白痴

Lichtsteiner has been deep in conversation with Steve Bould while others go through warm-ups

Buffstream收左皮？

應該MK攻中

咁遲到完季再沉

same

留返熱身賽先豬啦

嘉欣著阿狗波3

燒真係打工仔偶像 鍾意幾時射波就射波

好短

會唔會太慢

普狗終於好波
btw, 左上...

睇數值覺得慢
但用落唔慢

依家係士氣波一輸就麻煩

十連發

cap左圖

report比now TV係咪會bam你

轉J 呢張ok?

PM菊普攞link

唔怕，下年1月到期

Kayan好淫

用住nowe 等下季續？

想射了

排出黎好似真係2&B攻中

不了，照續算
要見證愛蛇連勝到季尾

其實果8連勝場場都好無說服力
次次都係均勢波贏少少級數

好想扯住佢對孖辮後入佢

上場霸氣杯領先都要後備出
Ozil 即刻自制Day off

5e30257a2b89a6821b240b3c51c353b27da7568f

聯賽個幾場真係嬴得好辛苦
嬴運氣多過實力

晚晚著住阿狗波衫屌

Yaya連運都無

唔怪得果日黑晒面, 一定係準備射波既前奏

有一半贏拿卡

屌 諗起都正

拿卡>Morata+Lukaku

手足們, 唔好FF我條女好嗎?

一路食住扑野家,一路睇波

見到愛蛇笑笑口就g win 硬

打邊爐？

牛肉飯炸

吉野家打邊爐可以外賣架咩

個球場好細

咁早開波 都未食飯 叫外賣有乜推介

係囉...

以熊佢堂食

亨利教維拉
泰利助教

岩岩話擴建唔到。地形受限

倫敦wo

可以 俾個外賣個爐俾你拎走

咁早個個都出街

咁抵食牙

CHECK下脊骨好

有Me 真毒留守

吊牙 甘早開波

個場好撚細

拖仔

如果艾馬利肯收埋比利連就真係料愛

收埋長毛

有冇手機link

一條友叫乜外賣好 除左M記

Leno

有幾抵牙 你食埋個爐牙

比狗

黑B, mk, iwobi
副選三個一齊出

比狗幾時死

Leno！

點解冇燒

卡雲農舍都未睇過 ？

又練龍

沙卡又睇波屌你老母

射波

背痛

比狗on99

啱啱拖仔截波果下

呢下都屌佢

b24

背傷

比爾連條on9

哇屌你xhaka望一芒當攞咗個波

三千萬人

睇link 狗delay 咁耐

比9

個企位442

比狗真係冇場好波 屌你老母

呢下都要屌xhaka唔係屌比比

now又贏

有無手機link, 出左街睇唔到

真係442

好串

劇透班lin 狗

沙卡做埋奧斯爾角色

禾比

伊禾比神走位

細梅呢下好

夢唯風騷走位

反雲狗又封到波

好波

細梅好波

啞仔打後備啦

平安鐘

Iwobi身位贏埋

有冇手足有手機lin

2&b勁到

今季勁左好撚多

2&b 愛蛇幫佢起哂機

now響樹瘋狂吹奏應該好快派膠

沙卡

有冇link 唔疾

走場狗真係反雲首領

Now E啦

點解kante咁細粒都好似好少比人撞跌

真正實力黎 雲加一走即展現

對面果件咪大肉腸SERI

對面傳波好撚大力

重心低，
又高又瘦先易跌

點解咁細粒

將就下啦

3場3個陣
4231,343,442

Laca傷？

laca

屌你老母mitrovic

撚波唔理 愛狗點搞

試哂所有陣 吹咩

話哂世界盃冠軍兼德國史上最貴後衛

米狗

典型例子 阿古路

黑b

151888

Vietto
原來去左FH
之前好多人吹奏

踢緊乜鳩

水魚牙

愛sir試陣都然，邊似爺爺

見到藍斯個死老竇樣就反胃

米狗咁踩腳冇黃??

傻鳩扭出界

下半場先發力

夢遺推甩

夢遺搶得靚 可惜

笑撚到仆街

佢係ok嘅 佢拍奧達文迪嗰季真心眼前一亮

撥埋出界

愛蛇🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️

秕打中間好海鮮

又怪又快 推波出界

打返邊啦

iwobi 適正選廢咁多

佢左翼
442

2&b

No ozil auba

以前雲加果陣中間好過打邊

442 中場形同虛設

上場後備真係幾撚勁

射左波

愛狗成日收起啲勁人半場先換入
扮晒神級換人

好似病病哋
同埋呢排個表演都真係幾差下

T11 好撚勁

Torreira

韋碧克迫甩左

無中場組織咁濟

442對中間兩隻要求好高

t11係咁俾人踢到打關斗

靠l9了

矮撚

同埋控球能力低
你睇大會好少踢 442

雲加勝利十一人咪又係比人話

屌你DELAY 死4 分鐘
點睇

比利連個樣望落係醒目仔嚟 但點解上到場踢波咁撚冇腦

奧燒呢

Sky Sports Statto

Today's win means that Jose Mourinho now has the best win% of any @ManUtd Manager.

Jose Mourinho 60.3%
Sir Alex Ferguson 60.1%
Ernest Mangnall 54.1%

佢次次都全速衝到衡哂 一失平衡就跌到仆街

兩個人牆

2&b咁撚廢既

把頭髮

睇俄佬啦
delay最少

韋迫甩

幾乎又輸單刀

不過而家夠長紮咗辮係好睇咗嘅
初初留緊嗰陣就真係好撚柒

兩人人牆對面都唔試下射

唐莉娜真係好靈活

對面個大肉腸 seri 表現唔錯

佢係似想做model多過想踢波

啲衫真係唔識欣賞

有入波會報俾大家g 的了

沙膠右腳

阿矮踢波好爽快
永遠一兩腳就傳開
唔似藍沙成日踩定死磨爛磨然後攤開雙手

你勁既冇人吹得你漲 可惜

雲加教落要睇定定先傳，
打咁快會輸8比2

佢啲時裝品味都好有問題

愛sir嘈到

差d

呢啲組織好有效

呢下拿卡點解會走去後柱

正常都係攝前柱啦

佢一向都係屌全場
入一腳果啲前鋒

2&b ho ball

沙卡幾時死

我又覺得好過爺爺輸到hihi都坐響度開追悼會喎

富咸抄愛蛇戰術

拖仔好勁

嘩屌

一跌兩個跌

過完就柒

張伯有出？

屌你黑b阻撚住iwobi

高位逼搶
愛蛇咪又學人

iwobi幾好波

2&b好撚勁

黑美斯

對面自己友 block shot

鵝脾正式取代臭蕭

條條LIN都咁低清

施利咁都唔俾右路
真心唔覺得佢勁 點解巴塞阿仙奴都想買佢

愛SIR 個form 無人攝前柱既

Laca唔比iwobi

大肉腸

雲加走之前都係得 auba 識

而家無人識

話時話，雲加有冇來睇過波

黑碧同2&b 好勁

mk上力未

1:0laca

拿卡1；0

laca goal

拿子

拿卡勁到

Laca

拿卡身位

水貨好勁

拿卡goal

laca又入波

水貨

laca勁到

Laca bb

拿卡終於

典型拿卡轉身射門

fpl 換走 laca 當然會入波

水貨勁

Laca>lkk>mola

水貨不再是水貨?

拿卡

又贏

captain

又係我夢助攻

點解laca同auba可以friend到咁

LACA

背身都射到

YOYO清要餓死了

拿卡拿下勝利

轉身就入

屌你死基佬冇上場都要搵奧巴

勁撚到

今日咁做入波既拿卡

442勁到 愛蛇

我換走晒全部阿狗
入咗 hazard

拿卡auba兩條友真係friend到

贏2b夢遺

哇laca呢球好勁

+1 一隻阿狗都無

laca ho fit

夢遺真係好強

Iwobi又通坑 cls

我夢

伊禾比五分鐘通兩次坑渠

Lace即刻搵美羊慶祝

夢遺勁到仆街

夢遺啲後上

2&b係咪通左兩次渠？

依球Iwobi功勞亦大

身位 射術 分波都有

兩個肯定晚晚扑野

係

2B勁到

新尼馬

比狗冇波踢

養和b瀟到

見到夢遺由半場大踏步咁跑上去 好癲

禾b勁撚到

2b食左乜撚野 勁到

通渠

2&b好勁

捉到拿卡係gay

Lacabloobcazeettteeeee

25b今季食左藥?

差d 2球

咁都入唔到

拿卡射術勁，伊禾比進步左

兩條友好gay

球王級

Iwobi比波個timing cls

終於訓醒

IWOBI進攻核心

屌伊禾比腳底

差D

2和b 好似美斯

嘩屌b哥

下下都可以平排個時比到

禾b 一嗟又過

屌 2&b果兩下搓波好癲

屌2&b Cls

黑B iwobi配合好正
兩個都踢左翼

iwobi今日食錯左乜野

取代燒

秕有信心到

進攻重心 禾b

痴筋 2&b 勁到

估唔到2&b都係反雲

禾b

又撚

2&b勁好j

2&b真心好癲

夢遺真係攻守都高 kolasinac 一個 level

iwobi今場變神

禾比勁到

希望唔好似藍斯咁得一季貨仔

2＆b個下搓波

2wob好好腳法

左邊玩哂
右邊冇攻勢

好近

禾b不嬲勁

2&b好勁 有腳法 有傳送 有走位

2和b勁撚到

遠射

唐莉娜唔係傷呀

MK GOOD TRY

希望ut出黑卡

有冇人覺得mk好勁

2和b今季真係做球王
雖然埋門個下好似仲差少少
但傳 控 視野勁左好多

torreira 已傷
唔怪得愛 sir 之前就住用

莫雷拉

唔敢反和b了

拖囝

黑b今日都好勁

莫雷拉傷左應該好似卡SO個季咁

唔好呀拖子

好老實 托拉拿呢啲踢法遲早傷
簡迪都係滿場飛 但係人哋識錫住 唔會下下開行turbo

禾痺

新鐵血戰士

唔傷得呀佢

前面黑色三連星好屈

咪呀

2&b >臭燒

好撚順

同膚色有加成

雙黑核好快好夾

美斯新朵>阿根廷2禾b

唔似大傷

張伯c有無後備

冇左件射波狗

好撚矛 哂鞋底踢鳩我托

馬列c同類

iwobi 讚壞咗

不如講波佬落去比人撞下啦

個波中圈都唔吹停

now條友係咪反阿嫁
好煩下

馬列斯勁好多

外借條款唔出得

打富咸姐 咪咁快丁住

Now 果d 多數獌狗，個個反阿
得喜般清泉

富咸好茅

愛蛇ut

依下禾比冷靜

屌你富咸

禾b唔係差 但mahrez真係好撚勁

幾隻49000

琴晚睇曼狗熄聲唔想聽d劣鳩聲

喜般會唔會俾佢地教訓

啲逼搶真係勁咗

聽英文仲好

拖仔真係要錫下身
雖然好中意佢咁鐵血
但見佢細細粒
硬係覺得好易傷

kayan 好似係阿狗

今場咁早入局

Yes 靚女又識波

算快了

比狗去埋啦

唔夠人跑

比狗速度都無埋

轉食素後速度差左

原來殺卡隊長
連登仔越反越有

係到博foul

Holding上得大場面了

holding都勁左

tbh，CC龍都好撚快既

行正路真係好好j

Holding比2&B進步更多啊

成隊都好左
得B2 7下7下
不過滅絕師太都係麻撚麻

比狗今季好差，做唔到疊瓦
搞到右邊無攻勢

黑b又做乜

剪頭髮啦屌佢老母

連登仔識波過愛sir 團隊

軒達臣都做過隊長啦

holding勁左

頭槌都好似好左，d 死球成日禁區都搵到走場狗頂

成日想偷禾比波

比狗真係越踢越平庸

浩鼎

比比鳥如果走位有夢遺五成
愛狗戰術發揮會好好多

比比唔夠sessegnon跑

食菜食到腦退化

比狗不如返屋企啦

神軒係真係利物浦隊長

真, 右邊無攻過

比比鳥又等波

你delay咁多

佢唔再進步, 下場就會同藍斯一樣

難怪左膠咁冇腦

富咸3號仔妖人 買到可以培訓做正選左閘

屌比狗執柒左佢啦
攻又冇 守又唔穩

黑b同禾比成日爭波踢

呢下真係好收皮

比狗依下又係弱智

舒爾尼

屌你老母點解比利連可以咁撚廢？

黑鬼邊會有腦識合作

holding比波越來越好

比狗都追唔到波

1:1

唉

唯一有用既地方都冇撚埋

屌

屌!!!

HOLDING

大家又燈

Holding?

愛狗防守

空到

估唔到輸夢遺

關holding咩事?

浩頂真係未夠班

J啦J啦

holding 比波越來越好，然後就輸波了

holding輸左幾多次身後

自 係夢遺

又比啲精跣到收皮

岩岩邊個話舒利廢

夢遺派膠屌holding?

有papa唔出 何必呢

祖簡奴域型咗好撚多

夢遺自爆下話

下半場入返456球

屌holding都唔屌夢遺

個龍應唔應該出迎？

睇唔透

yes 夢遺呢下真係屌你老母

Holding無咩問題wor

單刀刀唔出咩

夢遺

點唔出

人地做得靚射得靚

夢遺個球要清啦

t11又俾人侵犯

下半場贏唔到嘅愛狗躝！！！

又拖仔

呢球兩個打和super啦

應

你都係唔好睇波啦

阿狗邊場唔失波

佢對住帶波嗰個喎
唔通跟後面俾人任射？

屌你比狗成日睇波 半場前個下係到散步

早幾場

作客場場都失波

佢夾緊vietto wor

夢遺太孤寒

愛狗食屎啦

有邊場半場唔係和波

踢得好順都入唔到第二球
畀人追和呢啲劇本

拿卡入波d人都淨係話2&b勁啦

好撚茅

臨完半場比人追和

呢2隊波 踢法一模一樣
後防勁多空位比人攻
係等邊隊自爆先

應該埋帶波個個
後面個個就越位

隻力架

2&b係勁wo

夢遺喎依球

右中堅收番入黎太慢

踢咁多次t11竟然牌都無張

唔明點解周中都出monreal

比狗傳失就屌沙加
蒙牛派膠就屌浩鼎

識波

不過都應該跟唔到舒爾尼
入攝時間靚

覺得係拿卡拎同射得好

on99，出曬力去推

雖然唔關你老事
不過又會諗如果係牙間可能救到

點解無左燒就好似組織唔到咁

咪癲

點都要失波

買和客真係好穩

連勝冇lu~~~~~

冇左個大腦接拍器

咁樣唧高邊個救到

禾比真係勁咗

睇防守去睇我曼啦 好守得的

單刀 牙間都未必救到啦

頭半踢得好順喎

下半場夢遺換坦克啦
踢足咁多場比佢抖下好過

牙間弱點只有12碼同用波

Cech

坦克咪仲廢

夢遺一傳失 再失埋位都已經輸一半啦 好難怪對中堅架喎

hehe

呢場應該都收皮

今季create chance=中游水平

坦克識攻唔識守,轉身慢過阿婆

果下holding果邊兩隻 分身mark咩

捉到隻gay

Old

真愛

冇計 夢遺依排chur得太多驚佢傷

左邊坦克+IWOBI攻到佢仆街啦

懷念牙間

咁邊個守

除非傷 閘換閘好無意思 又唔係贏緊幾粒點踢都得果隻

呢有有幾位球員係金身唔屌得，
其中一個係夢子

阿狗得51%控球率

等坦克撞撚死哂對面

今日冇燒

燒射左波

臭燒傷左冇後備
應該換藍斯救世

好撚驚矮仔俾人打到踢唔到落去

換左比狗佢啦

傳失波
推波柒
等波到

想輸咪咁出

唔駛追控球率
今場打442唔打傳控都ok

不了 又要睇佢自轉360

我一唔睇波就然唔到波

黑碧換美羊
禾比換藍斯

Agger

技術真係好屎

夢 拖

拖成日仆街

kayan 人靚波甜

又要等人地下半場冇氣先得

晚晚都中出佢

屌你有球底線仲要出唔到

圖呢

比狗跑唔郁 控唔掂 總結：垃圾model狗

禾比好能正 迷禾出頭天

睇直播啦屌

素食狗

好撚正啊佢條仔

拖頭先比人推撚到癲

冇now

果陣出羊去跑

夢場場同你打足wo 今場又助攻 加上同右邊條友一比你就會覺得夢好勁

琴日都諗住轉食素，..都係不了

歐霸列叔表現仲差
其實比狗今年已經進步唔少

呢個真
比狗好廢

陣間出藍斯出黎後上又扮神調動

gay

比狗得返全盛時期一半

我廠表現穩定， 上半場keep住和波

慢慢J

比狗而家好多應該跑得贏都輸

陣間輸埋

你表現都好穩定

唔知你地怕咩
不嬲下半場發力

不過列叔真係仲唔掂

我指佢條仔可以中出kayan好撚正啊...

輸身型 矮撚末日 可惜買唔到nzonzi 場場咁踢撚死佢

唔好妒忌

ramsey換比狗有冇得諗

還我雲加

賽季已完

咁關佢有冇金身咩事？
比狗廢=夢做錯野唔屌得？
邏輯呢？

夠唔夠你頂綠帽忍得耐

我都得喇 上星期先食完
3萬2任砌 雞黎嫁咋

爺爺會豬埋

咁人地本身都靚仔既 又做埋講波佬

唔撚信，kayan係清泉黎

失波邊個係戰犯

沙加

好掛住雲加

今場豬波 愛蛇劍指9月最佳

上次我兩皮搞掂

咁撚樣踢，都要咁耐先Foul

又係佢

富咸個反擊做得靚

入三粒

比狗啊...差小小

以攻代守

比狗差啲

禾b係咪痴線

伊禾比今場撚到施路斯基斯堤傻仔咁

咁都撲到

LACA!!!

Goal 2：1

2:0 laca

我卡

IWOBI 好撚勁 係咪痴線

水貨勁撚到

梅開二度 比夠3球ok?

水貨 vps 呀

laca順到

入球停不了

百屌禾B

我包埋7味係貴d

拿卡有無機20+

痴撚線

LACA AGAIN

LACAAAAAAA

又嚟回光返照

反拿收皮未

單手

全靠我 fpl sub 走 laca

禾比
拿卡

拿卡個死人樣

拿卡不得了

Pl

窩利

拿卡上哂身

拿卡會唔會太勁

勁到

無傷must 20+

Fut入左拿卡

個龍好似想喊咁

拿卡正式擺脫水貨稱號

戴帽吧拿卡

靚撚到

Player of the month

雲爺爺教有冇

個龍好似慢左D

水貨勁到

拉卡=世三

我妓ggggoooaaalllll

剛剛撲完球 又嚟多球

渣架

10月了

好

唔反拿卡了